今日狗共個西市累到腥港恆指高位跌左1200 點落嚟, 係獨立好機會

腥港股民, 真係咪撚再忍啦, 宣布獨立啦 !!